一朝早就起 結果人呢？

岀到去得零星幾個手足 唯有用眼神相認
條路順到可以鬥車...
轉去黨鐵塞 都係[red][b][b]冇人

留番淡氣啦

警務人員子女關注組

香港人係晒呢度

屌 一早就岀結果風平浪靜..